毒撚秒回(69)

愛我別走

我唱得不夠動人 你別皺眉
我願意和你 約定至死

早知入唔到law school就去....
唉俾我簡多次都係唔識簡 垃圾

聽講開新post要訓晏教

😎

懶惰!

係子龍呀愛

姐係要揾番law既野做？

豈有此理...

我又黎了

做咩

燒佢屁股 一入嚟搶1001

我被竇仲暖囉

多人啲熱鬧啲仲好玩啲

一陣搵你地

咁你唔好嗌凍哼

燒春雞咁燒呀你老味

1001我咖!!懂不懂規矩
跪!!!

see you

唔好呀我要人摸

bitch!bitch!bitch!bitchhhhhhhh~~~~~~

路過

燒屁股就唔凍啦
人來～～～燒～～屁股

諗住搵地方讀law既master
之後應該都係揾番law既野做冇錯

貓奴

新果段雪仔未睇
lm睇佢反應

秒秒秒

火燒後欄

無問題

燒冬冬

一齊燒？嚟嚟嚟

最憎比人燒屁股
好撚痛又屈機
兩秒都燒死人

可遠觀而不可褻玩

嘩屌都幾係野

那麼要乖話哦 不然燒屁股了(普)

習慣左就無事架啦

你又燒
唔知多爛把聲點

睇人仆街最開心？
人人有份 一齊燒

學費好細個就草左份基金 , 夠用既
時間問題姐

知唔知佢係呢度既CO- 揸FIT人

怕醜仔

入嚟吹水啦

廢青黎架咋 望下就夠

毒撚聲

貓奴表示想瞓晏教

不嬲聽醜神話咁鍚我

我對個個都咁好

好撚痛架你試下比人燒丫

攬住主人訓教 我都想

求j圖

真係， 讀2,3年都唔夠早2,3年做野好

低調一點 shyshy

唔覺

啱啱先俾四隻新丁嘈到拆天
隻貓媽帶佢地周圍去 蕩失路

同求

是旦啦 , 唔做野都餓唔死既
我都係想搵份好d既工

我點會唔毒

笑左

頂

好得意呀
蕩失路個樣一定係戇居居成隻傻仔咁

cute

籮柚仔好圓潤

逐隻抱起黎錫

得你中意人打機

頭仔最可愛

摩牙！！

嘩諗起都覺正呀

摸完籮柚摸頭頭囉

you 80 percent fake toxic

係度搵邊個位叫
以為雪櫃後邊喇 但又唔見
原來係對躺門後邊
搵咗勁耐 四個雪櫃泊埋一齊
對門係左邊

人類先係主人

90!

D 貓真人好串

一個標籤嚟姐

但我係唔鐘意打機 因為打咩都唔夠你地勁
所以慢慢變到鐘意睇人打機
噓

have foreign sausage bf
blonde, must be very handsome
therefore fake toxic

通常啲貓唔理我都唔理理佢
係佢地痴身先同佢地玩

cant agger more

好可愛 好幸福呀你

狗>>>>>貓

保持克制

我屋企養豬

呢D game好易入手架
陪我打就可以聽live

哥基好得意腳短大籮柚大耳仔

返u識唔到朋友啦
冇hehe朋友 , 有都好耐冇聯絡, 等於直男冇女性朋友咁
興趣係研究埋d人文野
摺係屋企睇書 , 唔打波唔浦唔亂搞

懶豬!

通常唔理D貓

嗚嗚嗚 不了
你開直播一樣可以live

狗太熱情 唔啱我

我屋企養豬柳強同怕醜仔

一返到屋企 狗狗會即刻撲去你到
腳力差少少都比佢撞死

yes ar ching
金毛最正

咁先識玩 多數佢地自己會搵我
有咩都會叫我

just "ok" , "normal" sometimes

好正常
唔係毒！

豬柳強抵養呀

汪汪...

係咪讀埋潮文

你地d對話笑死

狗= 真男狗
貓= BITCH

同埋我唔太鍾意聞到陣狗味
所以好少會痴住隻狗
屋企嗰隻兩個月未夠

先正啊比人狗衝

總之期待你開直播啦

金毛好戇直好可愛

汪....汪

食屎貓
隻隻一q樣樣
令我諗起韓國人

I don't care

我呢我呢

嘩女女黎架?

冬冬：
3x :貓

仔嚟 女女唔夠惡

disgusting

唔識同人social 成日會靜
一係就好似尋日傾moana咁開認真mode搞到人地唔知點

其實好易認

點解養狗既

巧克力娃娃黎
好得意又惡死

我都覺得你有時討論得太認真

normal

蝦都汪汪？

因為我唔識如何"正常地"討論

隻眼大大粒睥鬼住晒

應該得你睇

屋企開士多 以前都有養開
上年 陪我15-6年嗰隻過咗身
呢隻新成員

燒你笠冬 咁我咪燒春雞怕醜仔

但都好事嚟
唔好刻意改變自由is ok

omg諗起個樣就想養
我老母以前養貴婦

無問題 1個醜神=100個人類

留名跟進

lm

不過你就ok

好得意比左我啦屌我日日改佢改名

35?

未諗到
貓冇資格上呢個list

覺得佢會唔知你叫緊佢

俾人當係怪人 用冬冬既字即係所謂"讀壞腦"

都話有D野嬲我架啦

貴婦都好得意呀
好想瘋狂幫佢修毛修到圓碌碌成舊波咁

無啵

靜is a VIRTUE

冇名係建立唔到自己既身份同人格(狗格?!)
又黎啦我

but not me

me le

個list太耐無更新

就係中意佢夠兇又得意

係呀你
打到你變耕田佬

鍚

耕田佬醜仔

有無啲戇鳩野分享下

我想養哈士奇

好忙 又要做耕田佬又要做醜仔

咁好死我淨係開比你

嘩 佢地都好得意呀
又係戇居居

得閒攬住錫一啖

咁呀
叫公里

no comment

佢叫Lucky 老豆改

你會憎佢

prove it

濕濕

諗起玩nds

我會日日開心死
冬天凍又可以攬攬佢取暖

迷你果D就勁屈機得意

嬲你發脾氣個陣同其他人講嘢嘅態度好差

多藍bb

長知識了(普)

諗起玩nds[/quote]
lucky仔

有聲 Lucky ～

叫到攰都未教得識

因為本冬近排都撞唔到個list上面D野

我會等你

改this name

叫到無氣都未識聽

仲記唔記得你個list

ok 而家去

冇呀成日撞牆
第一隻成日剎唔切車撞玻璃
所以叫左佢做沙沙妹

oh霸氣

迷你個啲做唔到身長腳短個隻可愛
我有frd養貴婦 買左士多啤梨床比貴婦訓
點知士多啤梨變左蕃茄

認真講啦折磨人

叫濕濕咪鍚囉

嘩好痛喎

(skip)

哥基先係最可愛

聽講個名太長會唔識聽

u 還好啦

哥基個屎忽

我個屎忽

果D唔係真心
just joking
但心就係少少嬲但我真人唔會鬧人

sorry

哥基好得意呀痴線

sweet af

唔洗sorry啦
我無嬲啊 不過係記得有呢件事
借啲意話下you

收返埋你個屎忽先

noooooooo way!

我個屎忽仲得意

無圖點討論

sweet shy boy ar

好想錫哂佢地

你個fd連士多啤梨同蕃茄都唔識分？

Not be a GAYYYYYYY !

我忍

玻璃姐
掂下姐

where is蕉仔 訓緊？

類似係咁

真係咁聽話

........

廢話

算囉 無人欣賞my pat pat

係隻衰仔r甩晒啲士多啤梨種子呀

總會搵到欣賞你pat pat既人
不過唔係呢一刻

好想瘋狂幫人剪指甲

激死me

因為呢個世界冇野sad得過本身care你既你變心而你又知你冇能力做到野我認真我傻仔

做乜 ?

咁肉酸收返埋去啦
坐到扁晒

博唔到

依隻好好揸好好摸

駁

sor太悶

1.30pm起左身，依家搞掂哂所有野，正式坐低溫埋第4課，最後一日衝刺

駁 搵咗同音字 唔記得

平時揸開岩石架?

去瞓吓晏教先

依家想揾個人吹水都難

收工啦？

未喎

咁快醒

樓上揼揼揼揼揼 嘈醒左我

剪完 好爽

when

依到有個終極大毒撚秒回大家
隔住個mon都feel到陣毒味

我岩岩都剪左

我都無心skip你
行開咗無追返嘛

正呀

我無剪自己 幫細佬剪

毒左成個月係度

家姐好sweet呀
我都想要個家姐錫下我

原來聽日就開左post一個月 多謝大家

五點喇應該

姐係我病左一個月

攰唔攰呀 凍唔凍呀

傾咁耐先一個月

一齊毒啦 負負得正

係

太淋冇手感

我玩佢多過錫佢

多謝你開po就真

不了 我要脫毒

我做緊揼揼揼既野

我細佬個個

咁客氣

快啲好返呀

完全冇問題
最緊要有錢

不了
好想快d收皮

唔好揾條命搏呀
頂唔順好休息啦
健康好重要

駁唔到
秋b 2:0 醜仔

冇錢冇健康

我都想有家姐玩我 我又玩下佢

冬冬呢 同濕濕講完野唔見左

四十比零

威

知喇

駁唔到
btw take care

only me sorry

返咗嚟啦係我樓上

冇改錯名

點解

怕醜仔?

做咩唔鍚番人既

毒撚秒回呀？

又一個慘敗

耕田佬

燒春雞 ？

You're not alone

give me a reason

而家好似9:2

I know 你好多手下敗將

我要多藍 唔要you

DONT YOU REMEMBERRRRRRRRRRRRRRRRRR

打到你變耕田佬
我有新片不過冇食過期xx

媽咪。。 唔好打我屁股呀

成個禮拜都唔
好辛苦好辛苦哇啊~~~~~~

豬死你

開工bye

加油哦

今晚食乜好 玉子定kfc定豬扒飯

無人接我接
THE REASON YOU LOVE MEEEEEEEEEEE

係咪睇哂我比你果D

加油djs

美沙酮咁

因為唔識接

睇晒啦屁股

有無咁誇

好痴漢mode

唱咩歌好

無事既 一次生咪兩次熟咪有人識接囉

SEND新比你

多肉就易d有啪啪聲同撞到紅哂 我bf就係咁
不過平時冇咁好摸

富士山下

離開你以後彷似餘生無多
this 咁啱聽緊

都話冇安全感

你0呀可

多肉唔好摸咩

呢首好

........ummmmm

咁你比啲安全感人啦

點樣呀巴打好串喎

間中會做1

點樣呀！！！

真心?

岩岩好無野睇

唔鐘意呢首

唔好

有少少好笑
今日未祝 祝幸福

一手不能掌握喎

屌放lunch

串過地盤佬

點曬之謙bb啲歌啱咖喇

正呀 諗住食咩呀

點解會咁架

食緊譚仔

懶肉酸辣

算啦
我也會慢慢離開（普）

..........

冇

我問佢點樣呀呀

我是誰情人 你始終也是你

少肉摸落去感覺到個曲線
隻手同個股唔同既接觸位有唔同感覺 , 觸感係有層次
揸落去個手感好實在好滿足
相反地, 多肉個感覺太虛無飄渺

以前有個sp係運動健將, 個股都係肌肉 超正

你知唔知呢個總揸ＦＩＴ人係邊個先

點解未收到 聽住月球先

串過公里

好似睇黑社會片好似爛仔咁

雪仔蕉仔呢 召喚

知唔知呢個營運經理係邊個先

你唔係問我咩

幫你手問

我把聲ＯＫ喎今日

啊我好撚想唱K！！！！！！

串過烏鴉

你係總揸ＦＩＴ人既得力顧問

點樣呀 點樣呀巴打 好７串喎

負能樣 收皮先 加油

通宵Ｋ

媽媽教落 , 公司請既顧問係呃錢既
用黎孭獲同出事之後做樣

ＳＥＮＴ喇
睇啦睇啦唔好負

我講笑咋喎 咁惡架咩

好想唱歌

你呢個ＰＯ最高智力

agger

由得我死

因為冬冬ＥＦＦＥＣＴ？

今日想唱很想很想說再見哄下雪仔

因為我聽緊歌兼心情好！

佢係咪忙緊

比Ｄ歌仔你聽

佢打梗１０個屁孩

我唔聽 我要唱！！！

i see

笑撚死

係其他post投訴我地

因為想了解下人地既睇法

都唔明點解講下笑都要比人投訴

我而家一路唱一路聽一路跳緊

頭沾濕

有你把聲

但其實我乜野都無講到

點樣呀 , 叫你點點得唔得?

係咩sor
比人話串個下好無奈

而家一路聽自己一路唱好好好好好笑
立體聲

haha

我見到冬冬話你我乜聲都無出喎

你鍾意啦

唔係講笑
呢首我都比自己感染到
我唱果時係想喊

（唔係我是歌手果Ｄ喊）

多謝你

揸ＦＩＴ人係呢度負責改名

乖啦 (擁抱)

我覺得好聽
k歌之王仲好聽

你係笠笠

冬冬 你條片我要開電腦睇.... 唔想落床

果首仲有感情

其實我無留意開 真心唔知邊位係揸fit人 多多包涵

又幾好聽

夜Ｄ囉
我落去食ＴＥＡ

好悶

我都想食 買咩好 m記kfc一哥焗豬？

秒

又凍喎

冬記

冬記係你屋企先有喎

有無CHING可以秒我

秒!!

差點ＳＫＩＰ你’

我啛～～～～～～～～～～～～～～

有咩好做

冬記＝想食咩叫外賣

你慢 我自秒咗

屌爆你個肺

瞓教>>>>>>ALL

同問

慢到

我要搵個啛字

唔係重點
重點係掛住你

ok原諒

遲來一秒鐘

咁好 多謝你呀
唔識比反應

講笑咋

遲疑一秒鐘

屌仲等我怕羞咗一下

從迎接你變做目送

噗

我愛送禮

聽日洗唔洗番學

i dont know what your name is but i like it

yes

ME2

諗起都眼訓

其實OK GE如果我今日可以做得完份功課GE話

遲遲未預備第一句愛你
xxxxxxx

我個朋友話我唱演員好好聽

我眼訓 返全日

聽過

聽你D打機片做功課

ohhhh oooooohhoo
I'm alooooonnne and I'mm aaaaaaalloooooooonnnnnnnnne

有我係背景鬧人

上堂瞓嘛
我聽日放完學都要周圍走
幫呀媽個FD拎錶去整 又要去第2度幫呀媽整嘢

希望晚飯前溫完

若談樣子

我至係真正嘅幕後玩家

不會叫好

我會咖喇

YESYESYESYESYESYDSYDSYESYES
今晚有得早瞓?

溫唔到咪夜d訓，但都唔會通哂頂好似今朝咁
我聽晚都唔可以通頂，仲要早訓，因為9點

正 我中學都成日瞓 好好瞓

我今晚都要早瞓

你食咩我跟你

依家仲要單丁最後

你好高?

晚飯前溫完咁晚飯後就可以重溫全部

HI醜子

有哂計劃 型

hi雪仔早晨

跟學號坐中單丁位呀屌佢

btw係ipad搵返呢張圖

希望做到啦，成日都做唔到自己plan左既野
尋晚都google左成晚，仲以為可以唔洗通

YAYAYAYAYAYAYYAYAAYAYAYAYA
聽日番幾點

10半fuck

laugh die me

仆街我差D唔記得我學號係幾多
我係6號

永遠的1 fuck

me9fuckkkkkkkkkkkkkkkk

我都想今日可以做我完份功課!!!

誰還記得是誰先說

oh sosad

1真係好橙

幾時交？

fuck你

永遠得愛我

屌你 笑咗

<

omg

星期2呀
利申從來未試過早一日/半日做完功課

不知道戀愛這麼重

做得切啦

走先，再去溫書

十卜

.....

我對你好好㗎冬冬 我有cap

有咩可能唔鍾意龍女

鐵板黑椒雞肉烏冬

龍女條仔 , 次子團型男傭兵

就收工

I officially love you

蟲女

最愛偷看你發夢

第一代定第二代

YOYOYOYOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOO

等你收

Bye

第二代 第一代都唔差

唔撚係啊第二代咁樣衰
第一代型到嘔

其實我最中意 ser friendzone

做老公唔錯 感覺會好錫老公好顧家

好忙呀

人地係直

秒！

講下姐

龍女好樣衰又矮又串又公廁

龍女係女英雄 , 霸氣又正義

係喇係喇叻喇叻喇

大家樂？

Thx

跟蹤人

佢成日囧樣
我另一個ｂｂ仲靚過佢

睇下你隔離

曾聽說雨天總要放手~

不要一個人

唔睬笠笠

（耕田佬）

隔離有鬼

？？

吐啖口水實無事

３５.迪馬屍

Hi燒春雞 我成日都好想食呢個

總要分手

我地成日交換口水

林志炫今集唱個首好正

佢室友仲靚過佢

叫邊個啊！

ＡＬＬ＞＞＞＞＞＞＞迪瑪屍

sweet

燒春雞冬定屁股冬 定。。。燒春雞屁股冬

林憶蓮好正呀 我以為首歌唔啱佢唱
點知

ＪＵＳＴ 冬冬

唔得 屁股冬

點解佢朦豬眼得黎唔柒
就黎聽到

我都話佢靚女!!!!!!!!!!!!!!!

ＪＵＳＴ

冬 冬
（冬） （冬）

去街, 陣間老蘭見

MK

又冇咁誇張
似古人囉

已經唔係ＭＫ

係ＭＫ^2

佢5官好靚呀我覺得

好聽

邊首?

一萬首MP3
一萬次瘋狂的愛

打到你變耕田佬

７６？我就係柒廿六，我就係蕭正南，我就係幕後玩家

。。。。 駁唔到

嘭嘭嘭嘭嘭！

這樣的青春我才喜歡

仆街有聲

岩岩睇左次

Yessssssss

好
撚

正

ＰＬＡＹ ＯＦ ＴＨＥ ＦＵＣＫ！

放了？

燒你屁股 燒春雞咁燒

你有冇睇ＳＵＲＶＩＶＥ

要用電腦睇呀 但其實一早我開左電腦。。但我仲係床

哦咁你中意先睇

一陣落床睇㗎啦

有我輕力鬧隊友

有無瘋狂爆粗

最尾有屌左佢一下

how do I live how do I breathe

ｌｍ接

我諗世界上應該無好人 唉=,=

等

終於到夜深

ｙｏｕ ｉｓ ｌａ

when you're not here I'm suffocating

決意做BADMAN

匡屌你老味番去法國食蝸牛啦仆街黎中國
普通話都唔撚你好撚垃圾啊 搶我廁田第一名

屌比人極速ｋｏ好慘

ＭＥ

有人終於明我

我正係聽歌無理名次

你係好人

廁田慘被ｓｍ

我

you go hug him

真係要說再見

ｈｕｇ佢個頭

ＹＯＵ都係好人

屁股冬做咩呀

說穿了我不美～～～～～～～～～～～～～～～～～～

咁橙 不過今集有好多人都唱得好正
都聽到佢唱很想很想說再見 夠了

廁田比人ｆｏｕｌ左

好想識個好鐘意唱k既女仔

ME BADMAN 了

咁又係 好彩唱左

但我的內在美不夠味道

我唔識

i know

係 今集1.林志炫 2.憶蓮>>>>>>ALL

佢唱００７？

好似係

首歌好難聽

我覺得好好聽

ＹＥＳ ＢＩＴＣＨ！
屌得唔夠大力喎冬冬！！！

你有冇聽過ｓｋｙｆａｌｌ？

果陣１２點幾費事太大聲

SUGAR

咩歌

sugar
試下唱 想聽你唱

baby....

sugar yes please

無 聽下先

adele

哇ＡＤＡＭ ＬＥＶＩＮＥ

點樣呀你

check email

laughed

yes go sing now

i love 側田

死過返生

一開始我都笑咗

GOOD JOB BRO

笑咩??????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????

想吹水

你miss左好多個po

希望可以10點做哂功課跟住沖涼跟睇林峰

我今朝喺度㗎

一開始叫幾好笑
依首唱得幾好WOR

1234

唱得好用力

笑人！

笑咗一下 無笑
但之後都唱得幾好

4321

凍親 因為冇人hug me

SKYFALL

一路落街一路聽 好正
btw好凍

ME AGGER
我唔出街了

HUG

你係呀希?

哼！好聽幾多

你有冇笑

哦......哦阿希...哦....哦!!!!!哦!

我係牙冬牙

YOU>>>>ALL

無笑 凍到唔識笑

HELLO 大家好 我係呀輝呀

我唱到牙ｄｅｌ呀你唔好大我

YOYOYOYOOOOOOOOOOOOO

冬神既擁抱要唔要

請繼續側

點呀！！！
打到你變耕田佬！！！！！！

屌你有聲

(轉圈)

有d想過去打柒你
不過不了

廢話 快啲

loop

收工姐

點解...?

幾好睇

因為要返去食飯

（ｈｕｇ）（ｈｕｇ）（ｈｕｇ）（ｈｕｇ）

今晚睇Happy sir

落一落街都撞到fd

(hug)我地一齊去奸田

Fuck 我落左鑽石山

唔怪得你咁中意稻香！

博覽館真係好撚遠

ａｇｒｅｅ！

FD=ME

fuck 拎住盒一哥焗豬可能係me

ME AGGER

笑一個吧！

屌唔記得叫你落黎
走左lu

唔係你 唔好出聲

多朋友

我依加都係鑽石山啦 行緊番屋企

呢個細細個都好鐘意食 青I 都要31蚊 好似係

錄緊音見到你呢句笑左

下次早講 姐姐請你食糖！！

我返到啦

9up成癮

我要聽

請野食係唔會９ｕｐ

我驚ｓｅｎｄ太多比你地會煩

出樂富你都唔理me喇

你就好啦 岩岩先去到中心

我一聲換氣聲都未聽過

﹝有求必應﹞P 圖分享區

高汁 笑撚死

why

唔會 歡迎你瘋狂send

我都係
果斷LM

個個禮拜六都出樂富架喇

換氣聲
其實唔會煩

我又聽

睇緊。。。

禁唔到入去 唔係藍色ge

聽咩聽咩

................................................................................................

你話笑死唔笑死

Ok

認真快伸EMAIL

下次講唱歌我收皮先

chanhonan99@gmail.com
✌🏻️✌🏻

好嘢可以一齊聽

呢位客倌要咩

sugarrrrrrr

好難唱啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

算了

將客棧所有酒拎哂出黎

你要點女兒紅啊識唔識架 !

你自己笑咗個下幾好笑

同埋有RAP要練好耐

驚你話你間鋪只係鋪仔冇丫嘛屌

kidding

對本冬有恩咪有歌仔聽
好簡單

Umm
將比數歸零係咪可以換到成張專輯

冬冬同名個人大碟
《冬冬冬冬》
主打：月球上的冬，你冬我冬
特別收錄：好冬，冬

有機會撞到？

好攰

慈雲山巴我有野想問 係咪無其他ＩＶＥ分校嘅ＣＡＮＴＥＥＮ垃圾得過ＨＷ？

我召喚左你幾次啦！！！

頭先做緊helper 幾撚時先做夠鐘呀

不過今日中午有得同女同學食飯

屌

ＹＯＵ
ＧＯ
唔同醜仔報到？

咪就係

人來！！！燒屁股～～～！（普）

下唔係間間都垃圾咩

dilwl 以前果個ok hw果個個價睇落ok 但我會行遠D食 反正大把時間

青I果間大家樂黎 差極都係大家樂咁既味 其他未去過

聽左？

上腦喇！！！

ＨＷ比狗食架喎 我諗青ｉ唔會難食得去邊

因為Ｕ囉 好過分 而家成個腦都係燒佢屁股

明知再問冬 結果只有 越問越姼

都話大家樂咁既味 因為佢真係大家樂黎 你食果個局豬 大家樂都有

所以咪話唔會難食。。

好唔食好就見人見智 但乾淨程度就好好

試過見好多小強出現 我多數都係出去食 有時去葵芳

多數如果食大家樂 都係兩送飯 25蚊 有熱飲

早少少十一點幾叫就一定係干炒牛河

果日兩送飯多伏就燒味

發現到吉豬大個塊面就叫吉豬飯食~

快來

好想買nars新出嗰隻遮瑕膏

屌你食開正野。。去ＨＷ就明啦你

？？？？？？？？？？？？？？？？？？？

我唔見左樣野2X年 可唔可以去報失

我唔見左個女朋友

嗯

我明啊 所以咪去碧海南天果邊食

青I有時都係出去美景食 有時去荃灣/葵芳食

我個人最中意２：１９果個ＹＡＡＡＡＡＡＡＡＡＡＡ
ＢＩＴＣＨ

咁都好啲
青ｉ係咪好遠？

可唔可以買埋我

冇呀比數照舊

要擁有過先會唔見

ＬＯＯＰ下先

幫你報警

好

你又黎？

做成點

交波比另一個負責嘅人做 今晚再傾細節位

唔遠 你住果度冇車直接到

42c>>>>行好X遠

mtr 葵芳再轉車

我就多數mtr轉42A既

岩岩先發現原來你ｓｅｎｄ左首冬嚟
點解未聽過呢隻歌

好 今晚一齊睇J5好無

幾好聽

咁佢迷左路 搵唔番我啊 我明明就有!

廁田架

幫手尋人 Ok?

好撚遠喎ＣＨＩＮＧ 好彩係ｈｗ讀

有咩特徵

J5有咩睇

我都覺

雷霆掃毒

你個下笑聲 好ＣＵＴＥ 頂

特徵：唔存在

i love側田

。。。。。。不了 今晚打邊爐

我ＬＯＶＥ姐撚同單丸＞＞＞＞ＡＬＬ

又打

果陣呢 都想報hw既 不過手痕報左青I 其實我果科青I會好過hw

聽人講 hw多seed好多 同埋易D

不過青I都ok啦 係遠左少少姐

以前番8半 8點我就係青衣城行半個鐘過去青I

諗番起都傻傻地

平陰包包面

好似 jessica kan 咁既樣

就係睇到你果個

笑一個吧

就笑左呀

食咗飯未

我都中意雙丸冬

乜係咁架咩 會多ｓｅｅｄ啲
半個鐘先行到青ｉ咁癲 咁真係好撚遠下

笑一個吧

ＷＨＹＮＯＴＢＯＴＨ

耕田醜打到你變耕田佬

唔好呀 笑得幾ＣＵＴＥ

咁正......................

青I 嚴少少 我果科既某D 呀Sir

一個人行海邊 其實呢D天氣好舒服 又可以冷靜下

哦

我都想j

嘩屌
好聽到

Me agger chaujai

唔打囉
燒

曲線

回家

一齊燒 取暖呀

係時候溫下書

有無人理me

我唱到喎

理！

＜３

岩岩唱k有錄自己音 聽返覺得好撚難聽

走晒。。。

幫你改番！

屌你咩 真難聽

無端白事 改老師花名

我都走了。。。

難再 上課睡覺 放假玩樂

喺度

次次一溫書就想去廁所 點解

引擎是你 向前是我
時間似煙捉不到已飛墮
若是命運沒有你的火
我人生擁有甚麼

誰抽屜裡 如垃圾站

比我評評先？

hi

忍住

一怒之下刪光了

叫秋爺一齊唱

一齊去

唔好忍

點解讀hotel and catering要讀law 係咪痴線ｇａ

因為你ＰＡＴＰＡＴ比人燒燶了

你係出面等我

勁

你都比我燒ｌｏｎ左 唔洗笑

係咪痴線ＧＡ？？？

話說前幾年夾ＢＡＮＤ唱歲月如冬走過音
我岩岩挑戰左

冇痴線

要聽番先有進步

男人不了

下次啦。。。。

留名

我做咗一半

請振作！

冇，唔信你睇下

當我冇講過

嗱
你話架

不如你叫燒lon笠冬....
btw溫書=急

振作緊

唔ＳＥＮＤ歲月如冬比你！

唔好呀 我知錯啦

自己聽咋

仲係覺得好怪

雪雪
比左你了

你唔好再去唱K啊你]

0343

唔同你去咪得

女朋友迷路了 我應該點做先解決到?

搶你支咪

唔洗解決
因為根本冇女朋友

有排先再去

蕉女友

ho mean ah diu u

終於開左枝ａｐｐｌｅ ｃｉｄｅｒ好耶！！

。。。

係咪好好飲呢

邊溫書邊飲

所以我無痴線

飲過啦

我覺得好香 同啤酒唔同~

未飲過啤酒 不了

上次你唔係飲藍妹定乜咩

有啲啤酒都好好飲

ｓｏｒ ｌｏｏｏｏｏｏｏｏｏｏｏｏ

我鐘意飲黑啤

無飲 你記錯
係上堂飲白酒

紅酒～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～

屁股冬你把聲開始沙未

好臭。。。

時機先至熟透

未
越唱越勇

終於返到屋企 今日心情大好

啤酒要配薯條

點解既

有街出

我要稻香（ＦＦ）

威…

威。。。。

秋仔聽完人唱冇ｃｍ就走

你唔係溫書仔咩？

date me

一路聽一路溫

又食糖水呀。。

狼Ｂ

摸我

鳩up姐

覓雪呢

冬冬～（（摸

梗係知

早啊

好了解我咩你

不了

早啊 溫緊書

唔好縮咁快啦

SENT

有冇唱歌俾me聽

Do not do not assume that I know

個嗯～～～～～～係咩事

HI 揸FIT人溫緊書

我唔唱歌的～聽歌就有份

who

痾X唔出～～～～～～

cmhk 好廢 gen set 都頂唔到 搞到今日廢廢地咁

可唔可以提早cut約？

聽日又要返學啦屌

500

悶了

垃圾仲要我比500佢

成個伺服器死左

因為本身座大廈要做wr2 同埋加牛

所以冇電 點知佢gen set都死埋

聽日唔洗

等完約啦

好凍

嗯～～～～～～～～～～～～～～～～～～～！

回慢Ｄ

朝早起身好撚凍

屌仲有半年

こんばんは

我仲有一年

新人路過

想轉csl個學生plan

唔好著衫訓
朝早一醒即刻衝去搵衫著
必醒！

淨係ＦＯＣＵＳ係人地嗯～

口頭蟬

咁樣射波好似好啲

好撚悶啊

你唔係好多朋友架咩？

喊出黎

你好

不過係好聽 嗯～～～～！

我完約之後唔再係學生啦

因為我把聲好沉 唱歌？不了

效法我啦
我預左星期一會超凍ＳＯ果斷射波

奶奶

我跪左3日3夜你都唔肯做我朋友

陪我吹下水

冬冬

等緊ＭＩＳＳ雪雪評分

你都唔用張床架啦
比我瞓瞓！

陰公

大奶奶呢 大奶奶在那

我要返去幫人拍卡

絲打秒回

全年證都冇點做我朋友

去你比你訓～～ｌｏｏｋａｔｙｏｕ

在我的膜前

點解次次都係我幫人 冇人幫我

胸

無錢啊

出名工具人

你都係絲？

有奶快拜

有錢食女冇錢買全年證

你睇我紅字就知啦

我都係絲打

都想聽

A0啊ching

做緊咩？

睇黎呢到得我係巴

姼

對奶有冇我咁大

Player?bb千都有女咀

一邊做緊project 一邊陪緊你傾計

咁狗？？？？？？？
果條友射波？

我都ＬＯＯＫＡＴＹＯＵ

我成日係床悶死

佢星期五已經同我講有野做

目測有F

我星期三交都未驚過

JJ player
係角落頭打丁

我呢...
我呢....

好悶

今日我都係出完街食LUNCH 之後就摺係床到對住部電腦
好凍唔想落床

打丁